周期

没有上课没有作业反而每天过的很烦躁一堆芝麻鸡毛的破事，解决起来却没完没了没有一样能干净利落的解决还不如做个纯粹的学术者什么都不想一门心思投入设计然后其他事情大而化小小而化无不过这是做梦吧生活迫不得已给我们附加上许多关系只要和外界交涉就能拍一部社交网络什么事情都没的纯粹简单的解决做得好的不如说得好的做得好的也不如血统正的这个世界要求你很多技能专注于一面你也得想办法把货推销出去推销出去你就得练就很多技能练就很多技能你就不能专注于设计这是个悖论真的很讨厌这样的环境不过你不去顺应你就自己卷铺盖走人你不动点脑子比你会投机的人多的是人家正事不做随便动点嘴皮子反响比你更大你别眼红看不起人家这也是特长你还学不来